如果科技發展到唔需要人類返工都可以滿足到所有需求會有咩咩後果？？

以中國人社會角度去諗，假設已經發展到扑機械人爽過扑真人

劣等人種泛濫

社會主義撚會話人類可以從勞動解放出黎乜乜乜
事實上應該會有少數科技巨頭控制全球經濟、施行極權統治

人類平均智商極速下跌

智能叛變

第時人一定會俾機械人滅族

由機械人飼養人類

有冇睇過倪匡寫嘅「玩具」